---
title: Woensdag 20 December
subtitle: Brainstorm
tags: [Studiodag]
date: 2017-12-20
---

Samen met mijn groepje gebrainstormd over meer ideeën voor ons concept.
Een aantal dingen willen we meenemen maar het concept is echter niet 100% af.

![enter image description here](https://i.imgur.com/bkU1nUA.png)